有無航空業前輩可以分享下罷工經驗

醫護界正籌備緊工業活動
若果政府唔回應訴求，好可能會有香港史上第一次醫護界罷工，而家已經有近5千位職工簽左罷工宣言
有無航空業既手足可以分享下罷工經驗？僱員嚟講有啲咩法律後果/程序？

而家仲有好多HA員工持觀望態度/驚被秋後算帳
希望呢個post有人可以幫手解疑，從而令更多人願意參加罷工

人地行業高學歷

你地...

做胸姐胸笑又係專業人士呀？

護士專業? 醫生先係wo
有醫生肯冒比人釘牌(專業失德)罷工先啦

你連內文既頭一句都無睇
不過都多謝你推post

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

護士唔專業？

唔通胸姐係呀？

弱智

文盲都上連登

睇字啦

No body care你班空中waiter呀

訓練一個醫護三四年以上

你地空中waiter求期訓練一兩日就得

你地罷工就罷啦

請d強國胸姐平靚正

專業失德有black and white
無任何一項話罷工係misconduct

另外醫院職系入面既護士，allied health ，全部都有牌，有council監管
違反左code of conduct 一樣會係專業失德
咁夠專業未呀？

多謝你俾機會我向行外人釋疑

醫生個牌嚴咁多

你唔識字就走啦而家香港除左航空業介仲有咩industry有成功發起過大型工業行動？而家係問罷工經驗，唔係問邊個pro d 學歷高d

唔好騎劫我個post

而家問緊其他行業既罷工經驗，
多謝你既回覆同幫手推post

姐係係你眼中航空界剩係得cabin crew 無其他野？

咩叫訓練一兩日就得
你入黎做下好冇？

贏左就唔洗諗清算
清算班高層就差唔多

得啦，叻啦，知你地空姐空少專業

認同你咁講，空姐hea 工